大家喺book depository買過咩書？

有冇咩推介

你要咩genre

The alchemist 都係fiction類

Animal Farm & 1984

大家買通常係幾耐到香港？
佢係用咩公司運到屋企？
我2月12落單 2月18係英國出貨 到今日都仲未收到
好想快啲有得睇
利申 第一次買 求解答

試過一張單陸續送到，兩星期到四星期左右
擔心可以問customer service, 佢地會confirm 出左貨未
唔使擔心，ok 正常

The Little Prince
1984
Penpal (呢本極力推介 雖然網上有晒成本)

本地郵政

我買咗3本書 3本書個order status都係dispatched from the UK on 18 February 2020
我諗緊係咪近排郵差太忙所以仲未送到

Thanks Ching

用book depository嘅話可以用呢條link
Hong Kong Free Press會收到其中5%嘅捐款
而你係唔需要額外俾錢嘅
支持本地獨立英文網媒